香港人可以點樣懲罰侵侵家族生意？

侵有開酒店，但主要喺美國，有間喺溫哥華，但相信唔平
仲有無其他生意可以幫襯？

有酒、有衫、有帽，大把嘢玩

有無牌子名？

Ivanka Trump

一人寄一個巨無霸比佢食

有冇得寄香港?

在美港人大大力幫襯

原來有賣呢啲，樓主PIN

邊度有得賣？

多錢得制咩ching
搞掂咗黃店先啦

想買侵杯